# PLATFORM BUILDERS TEST #

### Test description ###

Desenvolva um projeto Java com Spring Boot (utilizando qualquer modulo que achar necessário), que possua uma api REST com CRUD de Cliente (id, nome, cpf, dataNascimento).
O CRUD deve possuir uma api de GET, POST, DELETE, PATCH e PUT.

A api de GET deve aceitar query strings para pesquisar os clientes por CPF e nome.
Também é necessário que nessa api os clientes voltem paginados e que possua um campo por cliente com a idade calculado dele considerando a data de nascimento.

O banco de dados deve estar em uma imagem Docker ou em um sandbox SAAS (banco SQL).

O projeto deve estar em um repositório no BitBucket e na raiz do projeto deve conter um Postman para apreciação da api.

Favor indicar o link com o repositório do teste.

### Usage ###

Para subir os services:

`./gradlew clean build && sudo docker-compose up --build --force-recreate`

### Implementation decisions ###

Os testes foram sacrificados no altar da brevidade.